[NBA] 其實木狼牌面幾撚勁

分分鐘拍得住勇士 但年年都預期之下

係夾唔到定輸經驗

玩2k個陣 第一場對住木狼
心諗 呢隊季後賽都無得打嘅魚腩隊
仲唔食撚硬你
點知最後輸返十分

跟住先望一望個陣
嘩屌堅揪架喎
入樽佬，筆拿，wiggin，Town
牌面咁勁唔怪之得打機咁勁

簽唔簽到 Nate

就開始

玩2k比towns屈機
今年應該好大機會入po la
有個有經驗嘅pg
加埋jb做大佬
後備有個cowford搶分

lavine去左公牛

PG: teague
SG: wiggins
SF: Butler
PF: gibson/Dieng
C: Towns

6th man:J-crossover

頭四已經內定
巴打估木狼seed幾？

清係咪搞笑
無組織無spacing
radio係上年唯一組織
又走埋
防守又差
打small一定比人撚狗
今日個場連boxout都無埋
無心搞不如放走towns
唔好誤人子弟

正選無個3分準 最準可能係towns (?!)
但你搖擺人位係all star嘅butler 同埋 啱啱頂薪續咗約嘅 wiggins 兩個都無可能打後備

陣容係華麗 但其實背後有好多問題 特別係3分同防守

教練嘅進攻戰術又屎

wiggins 打左幾年都淨係識自己鳩上